葛珮帆：奉勸美國看清事實和形勢 不要搬起石頭砸自己腳

制裁香港搬起石頭砸自己腳
06月02日(二)
美國總統特朗普宣布取消香港特殊優惠待遇，但香港獨立關稅區的地位是世貿組織賦予的，並由香港特區《基本法》保障。美國單方面取消香港特殊優惠待遇不僅違反世貿規則，而且是一把雙刃劍，對在港的美國公司造成嚴重打擊，重創美對港的出口。
美國制裁香港，出口美國的港貨將承受與中國貨一樣的關稅，所影響的是香港與美國之間的進出口貿易，但美國此舉無疑是搬起石頭砸自己的腳。香港和美國年度商品加上服務貿易量約六百七十億美元，規模有限，而本港是逆差方，涉及數額僅約四點五億美元。相反，美國是順差方，美國對港貿易順差過去十年累計近三千億美元，位列美國全球貿易夥伴首位。此外，香港是美國第九大出口市場、第七大農產品出口市場、第三大酒類出口市場、第四大牛肉出口市場。香港有超過一千三百家美國公司和八萬多名美國國民，他們跟香港利益息息相關。很多美國公司於本港投資是因為香港的特殊地位、地理位置及以市場為基礎的經濟體系，所有針對現狀的改變，都將不免損害美國於全球的商業利益。美若執意制裁香港，受傷害的最終還是自己。奉勸美方認清形勢，停止干涉本港事務和中國內政。
中國有十四億人口，具強大的主場優勢，已是美資美企多年來的投資重地。外界預料，中方反制除了「雙反」、反壟斷法等傳統招數，六月的「網絡安全審查辦法」，及去年五月宣布的不可靠實體清單，將成往後美企在華的噩夢。中國亦可向美國商品發動反傾銷、反補貼調查，更可減緩對波音、農產品等美國商品的採購行動。說到底，經濟全球化的影響下牽一髮而動全身，並不存在只打擊別人而自己不受牽連的說法。美國認為扼制本港發展便能扼制中國，這只會加速美國經濟與世界經濟「脫鈎」，成為華府於國際政治及國際經濟體系當中最大的一次冒險。
美方一直將本港作為牽制中國的棋子。近年在遏制中國發展、中美貿易戰的大背景下，美國干預香港更趨明目張膽、變本加厲。過去一年黑暴攬炒氾濫成災，美國於背後的唆使、煽動，正是根本的原因之一。香港的亂局若未能從根本上制止，不但動搖本港「一國兩制」的根基，更毀壞社會繁榮穩定的基礎，也危及中國的發展局勢。對於中國來說，國家主權安全高於一切，不容退讓，也不能容忍黑暴攬炒在香港反覆重演。中央是可忍，孰不可忍，決定由全國人大常委會訂立「港版國安法」，以法律措施粉碎美國等西方國家搞亂本港、遏制中國的陰謀。
經歷近一年的黑暴攬炒，投資者反而覺得，接連不斷的社會動盪對市場信心的打擊更大，投資者亦會觀察、評估「港版國安法」於未來是否有助維護「一國兩制」的原則，恢復社會秩序，恢復本港法治，這對於投資者的信心才是至關重要的。
奉勸美國看清事實和形勢，不要做搬起石頭砸自己腳的蠢事。香港有中央強而有力的支持，積極融入國家發展大局，緊握國家發展的機遇，無懼任何風浪。

USA: Who?

又石頭

十成熟既石頭

佢鍾意砸你咪由佢囉，反正你地咁憎佢

人地鍾意自殘唔係應該開心架咩

講到香港唔會有大影響
受傷最大既係美國
仲做乜撚野咁好心提美國
由佢扔撚爛自己隻腳嘛

美國總統做野唔使巴基斯坦博士教

舊石用到臭

其實而家都幾明顯全部人係跟足指示有一堆KEYWORD 跟住講

仲有幾多石頭

2020年啦，仲用石器時代思想？

石頭國咁多範例文章??

屌 好正

人地美國仆街你身為中國人唔係應該好開心㗎咩???
做咩提醒美國佬咁笨柒呀???
你係咪中國人??? 做咩幫住美國佬???

難怪打阿叉用石頭

假博士

點解奉勸美國佬 而唔係"警告"美國佬?
點解依家唔去美國大使館抗議
點解唔去燒美國國旗?

鬥紅啦

係囉 做咩咁好心勸美國佬
美國佬同你有親呀???
美國佬係你契爺定契家佬呀???

公布在美資產!

佈

笑左 , 笑埋右

你由佢掟死自己啦。咁為外國好做乜，你想勾結外國勢力啊？

依家統一由口交部出稿？

超過呀

D用詞真係跟足支那果套..
講真支那都少用左呢D字眼, 用得多自己都覺得低級紅,
香港呢班比支那果班更加紅

香港政府奶共奶得好好笑
正如大家都知深層次問題一講出黎中共就會跪低
美國出口大量你都知 牽扯到既大量職位就業已經幫助香港人同香港政府
失業率上升對政治政局都唔係好事黎
奶共既人唔會有咩好下場

幫美國謂說話 屌你漢奸假博士

人地鐘意 關你咩事

美國想仆街咪由佢 做咩要提佢

點解要不斷提敵人唔好扑自己隻腳
假博士究竟係咪間碟

全盛時期支那可以出產幾多舊石比人打爆自己隻腳

美國係敵人，你而家咁樣提醒敵人，俾情報敵人係唔係出賣緊祖國

同埋美國佬鐘意自殘又關你事

食芒果啦柒頭

美國搬石頭掟自己隻腳 關你呢個自古以來血濃於水嘅中国人乜事
咁關心美國利益 仲唔係美帝死狗漢奸賣國賊公然勾結外部政治勢力
枉費黨一路以嚟對你嘅栽培同信任 立咗《港區国安法》就全民第一個舉報你個假博士

咪就係
次次d共匪講呢句都無邏輯
真係敵人自損既，你咁關心做咩

笑死

想偷美國雞?

邊位呀你

戇鳩閪你個所謂順差其實係食撚咗大陸果忽，無大陸轉頭你嘅數字係微不足道。咩嘢 audience 有咩嘢 speaker。

有無外國藉呀？
Cap文翻譯sd去外國

中美貿易戰幾萬億上落
香港？砸死你班共匪咋掛

中共八股文

又話獨立關稅區地位係基本法賦予 同其他國/機構無關?

你邊位呀？

人地砸自己腳關你撚事咩

如果我仇人行條死路 我一定唔出聲睇佢點死

做呢件事果個好似係你老頂

係咪分享梗支共自己成日用石頭砸自己腳嘅親身經驗?

搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳
搬起石頭砸自己腳

呢條葛閪好撚柒。

既然美國要自殺點解愛中國既議員唔支持美國自殺？

區區地方議員叫大國做野

你誰？

個個收哂稿
d keyword 一模一樣

想知舊石有無博士學位同係咪十成熟

屌呢句都有

冇言論自由嘅國家 真係連鬧人都冇變化

唔驚就唔駛不斷咀砲啦

共共咁關心美國隻腳嘅

按中國嘅描述,美國一直都係中國嘅敵人, 亡我之心不死.
咁佢搬起石頭砸自己嘅腳,你未由佢囉.

又砸自己腳

美國野雞博士

成為最大贏家未？

照抄外交部

世貿？一個市憑咩入世貿。而家就係益台灣都唔益你啊。你攬住堆英文唔識多隻果啲廢老同狗過世啦。如果移民潮，個斷層你咪搵150 嚟填囉

呢一兩日咁多石頭既

博士好嘢👏

特朗普：我唔想比一個假學歷博士身份嘅人去質疑我作為商家多年來而作出嘅決定

對眼識filter咗堆係咁重覆嘅字眼

懷疑佢地係老美臥底
成日阻止美國用石頭砸自己

做乜提美國，博士係咪突登提水，賣國賊

砸砸砸砸砸

鸚鵡學舌正廢柴

口交部啱啱先用完
呢班奴才淨係諗住跟住黨的方向衝

美國你肯定

學曬d大陸話

人哋嘅野關你撚事咩

諗起菩提老祖隻手

請不要用支那字「砸」，試著用掟掉揼劈

見到d對白我以為係支那口交部

干預人地內政

屌 人地要拎石頭砸自己腳關你撚事呀？
乜會砸到你隻腳咩？

美國而家就係想撤廠
你支那仲要立例成為美企在華的噩夢

佢有冇Twitter?

既然係咪由佢囉！理美國做乜啫？假博士你會關心美國咩？

[行動POST]615全民放假悼念日

文宣方向：美國即管自己捧石頭砸自己的腳

你個博士係邊度拎返黎?

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

人地鍾意自虐待唔得

又黎